今天(12/07/2019) 81台黃金時段一共有11個廣告商達20秒，恥與為伍

時間20:00-21:00(共五節)，廣告商是

1.Radico (10秒) x 2次
2.MeadJohnson (20秒)
3.獅王 (25秒)
4.plantur (25秒)
5.怡保康 (30秒) x 2次
6.Tena (20秒)
7.Parodontax (15秒) x 2次
8.御藥堂 (115秒)
9.正官庄 (20秒)
10. Hipp (合計20秒)
11. 維特健靈 (合計20秒)

恥與為伍。

榮譽商戶
吉野家
獅球嘜

施政報告公眾諮詢廣告(30秒)

盡公民責任，向政府提供意見

巴打我已經追蹤左係
恥與為伍

11/07/2019 表揚名單

全部老野用嘅垃圾

恥與為伍

推

樓主高質

唔需要，集中火力喺第一位身上就冇人夠膽做第一

全部都係d廢老師奶產品，睇見份list都覺得驅風

與恥為伍